28car 原來真係好多on9仔

早幾日約好左今日放兩條bar
出緊個陣message黎問可唔可以平d
即時同佢講唔賣

問下姐

試過約晒時間出到來睇車.
打比賣家話架車已經賣左.

試過落左訂話賣左
之後退返訂比我當無事發生

28car 九成騙on9 仔

28car好多人10問9唔應

有人係你booking前落左訂就無架啦，好正常

車行佬邊得閒慢慢覆

我買兩部都係私盤
冇大問題

試過出到黎睇完ok後。
突然加價 話咩疫情
屌佢老母由港島搭車去大西北睇

等緊過户，個賣家幾好

疫情唔係應該減價咩

我都係28一買一賣，又沒咩，幾正常

唔撚係以為疫情可以炒價？
你估口罩咩

佢話疫情有自己車安全d 要加價。
on9 屌完佢blk 7左佢。

真心on9 車唔係必須 但口罩近乎必要。。屌佢都on99

而家點搞過戶？運輸處又無開

都真係幾on9
想知加幾多 係咪傻仔黎

咪照入箱無了期咁等

10萬加到11萬5千
最on9的真係有人買

唔係應該封盤咩

十萬以下嘅車多騎呢人買賣，十萬以上會正常啲。

咁係佢無責任心，如果有嘅，應該收咗訂就同所有之後嘅appt講取消。

但你唔係第一個appt，就會有咁嘅情況，買樓買車都一樣，你想買就最好排頭位。我係賣家我只係想儘快賣，唔會等所有人睇晒先。遇過有心買嘅人，佢係即晚出嚟俾現金都得。

點解啲人鍾意放車俾車行，係因為佢哋夠快下決定，一般用家(尤其係新手)成日問長問短，睇完又睇，賣家只係想儘快甩手收錢，理得你係咩人接，所以用家係較難買到平靚正好貨，車行友日日mon住，又可以隨時去睇車，十分鐘就可以扑鎚，你mon得切28car都未必有佢咁嘅行動力。

係28car睇緊車
驚驚

呢句真，我新果部車到左，仲邊有位放舊車
如果放左舊車先買新車，又未必撞啱靚盤
而且約人睇車勁浪費時間又要講價，平平地放俾車行乾手淨腳

買之前有得拎部車去驗車？

我就係咁，我係28car mon撚左成個月先有靚盤，即刻買左
依加舊果部操車用嘅都未擺上網放 有無人岩

唔知你想問乜，你有錢驗一萬次都得

同車主deal拎部車去驗無問題先俾錢？新手幫人問、唔識二手車買賣流程、問到1999唔好意思巴打

緊係驗左先比錢，未驗你點知部車有咩事
驗車唔關運輸處事，求其去間車房上架就得
當然你有相熟就最好啦，幫你睇足啲。
我就搵hkmi驗，不過貴啲

部車拎去驗完直接過數、有冇其他手續搞？唔該巴打

驗完叫佢俾牌簿你出保險>出到就落訂>等過戶

睇你買咩車，依加過戶要2,3星期
唔好俾晒錢，俾幾千蚊訂，簽份臨時買賣合約
到真係過左戶先比錢

臨時買賣合約搵律師搞？

上網求其搵份 sample print 2份出來就ok

我上次賣車，車行收得幾高下，放盤即日就搵我，第二日即deal，仲好好人俾我揸多幾日

同時，即晚有個用家約睇車，問好多嘢，仲要問我上唔上到會，但人工得萬五六。我嗰時急賣，如果真係賣俾佢，我應該捉蟲。

睇下你買架幾錢車啦，如果兩三萬嘅，人地未必陪你玩。

2-3萬我都覺得要驗 始終安全野
無謂慳。
你寫份約 比少少訂 講到明冇咩大小撞就成交羅

有傻仔食左掛。

理論上，有心學車嘅人都好少，都係人學佢又學嘅心態

其實最好買現金FULL PAY嘅車，手上連5萬現金都無學咩人玩車呀！

P牌求腳車, PM PM

tg

兩睇
手上有幾萬蚊 買野有能力full paid 都係鍾意分期
特別係車
一個唔好彩撞左 留返d現金賠比人

識咁玩係老手啦，牛奶仔同老手好易分啫，一般嚟講

新手都唔一定買幾萬蚊嘅車，大把新手爸媽買七人車都係咁。

想問下如果個賣家例如同一日唔同時間約人出嚟睇部車
第一個睇完即刻扑錘落訂hold車，咁之後嗰啲可以點算

同第二果個講聲 取消 唔洗人地白行

咁樣既話個賣家約人個時間2條友之間間隔最好長d
如果唔係第二個出緊嚟先同佢講話賣咗就實屌你

d菌係車入邊仲快感染

唔好意思囉，唔係點